你班 Hong kong express 空姐空少

飛機裏面已經唔洗你吔serve 餐，但唔係全部死係後面開大食會囉

D客有咩突發事點算

靠你班仆街真係仆街

唔抵得？

曲?

撳制叫佢哋？

樓豬係咪暗戀右2條女?
唔抵得班空少落機仲要去飲野?
今次又可以灌醉右2條女
執多劑

睇個樣會有淫亂派對

點解D腸特別大條咁

關你差事
take off landing 先係最危險既時間，
就算inflight 有咩事我又唔信佢地因為咁而唔去理lor

邊度睇到係飛緊

飛緊？

好突出

負皮係畀樓豬

咁既外表可以做空姐空少
質素真係差啲
件制服更加不堪入目

人地就係收公司錢去爆房卜野雜交，你條毒撚吹咩？

因航收購左MK航空

唔知點整治呢班友，返工開part仲要post上IG

又炒得

If you can't beat them, join them.

食嘢又得罪你
啲野賣唔出 到時掉曬又屌人浪費唔環保

雖然空姐樣子一般，但叫做肆正

同office友一樣
似係休息時間慶祝食野唔得既
搬左上天就呱呱嘈

廉航黎係咁

中間條仔

咁都好擺上來公審，樓豬食撚左屎？ 食唔到女都唔好咁啦

你返工都會蛇下王啦

架機遇著CAT就好笑
成班都傷硬